咩叫"寧為玉碎劉玉翠"?

又冇意思
又唔係同原句相似
求鳩期搵個押韻既人名放去個成語後面
無意義得黎又唔好笑
做乜鳩姐你

同意

好撚Mean

多謝樓主 我笑撚咗成粒鐘呀

比人串到慘撚過番印度

浪費網絡資源

又串得幾應

比人串果下仲好笑過樓主果句 知唔知醜呀

同屌你老母蓋世寶一樣

秒

弱智仔

Show Blocked User - 慘過番印度

弱智仔

Show Blocked User - 慘過番印度

垃圾毒撚垃圾post

蓋世寶真係好笑喎

樓豬依個就真係拎去餵狗啦